要有靚女同事定靚既上司？

假設兩者都係你個type

女同事
女上司

靚既男同事

你兩者都無得食

女同事，大家平起平坐。

而家啲90後
唔識屌嘅
識屌一定係屌靚嘅女上司

agger
中女有經驗 啪啪聲

淫底女上司